［連登仔普查］揸車有冇撞過車，撞過人，撞過動物？

我先，八年牌，冇撞過車，或被人撞
人、動物都冇撞過

係衝燈一次加speeding兩次

單車撞大象

單車撞到象腿？
我其實唔鍾意女仔對腳太幼

無
但有親戚一個撞死左一個癱左
要先斬後奏先考到車牌

21 年牌

乜都冇撞過同犯過規
連抄牌都未試過

但曾俾人大撞尾撞至total lost（停車場泊車cam錄晒）
女豐田司機害人不淺

p牌 淨係衝過一次燈罰左錢

停車場可以比大油，total 你架車，
個女車手勁過錢嘉樂

5分再加監

撞死過好多飛鵝

20年牌
大撞：喺大陸，楂住老細架中港牌撞左埋路邊嘅一卷大鐵皮，成個車頭由 E 仔變成 V 仔。俾人屌到仆街。
小撞（比人）：記唔起咁多次
撞人（車 only）：兩次，倒後出車輕微咁撞。都係小事。

自駕遊時夜晚撞到左隻貓。。
太黑跳出黎 嚇到我即刻brake都唔得

屌你老母比油呀, 臭貓

渣車最忌係夾腳

十年牌
speeding 1次...落死break迫後車追尾1次

夜晚跑外國D深山高速，一落車望個車頭，全部都係昆蟲屍體

應該係BRAKE當油門，急剎變呼油

睇嚟停車場都要駁長火cam

撞到人哋車尾變smart for 2

唔緊要啦
半年好快過

澳洲揸campervan夜晚撞過兔仔

前兩日落停車場拎車果時發現車門比人刮花左三條勁長既痕無仇報

新牌第一次泊街外室內停車場，泊柱隔離(仲要係嗰啲有黃黑間角鐵保護啲喉嘅位)，淨係驚揩到人哋架車，結果泊嗰陣預到好近柱位，鏡到要收埋先退到入位，走嗰陣連上車都難，一出車轉彎走就刮花咗右邊車身

有一次又係室內停車場，倒車嗰陣正中間撞到碌回彈柱，望鏡都望唔到，結果冇花冇盛但有聲，嚇餐飽

4年牌

澳洲揸車試過有人讓線唔停

我一鳩撞埋佢度

條鬼妹say 哂sorry咁 我影低左佢張licence就放左佢走 因為我架車租既 買左全保撞車唔洗賠

諗返起其實我是咪應該要佢賠錢俾我 還掂佢錯哂？

之前係日本撞到個朋友，估唔到大家咁啱去同一個地方玩